陳柏宇 《金草莓》

金甁梅

好聽

隱世歌手

啲詞 了 吧 呀 真係wyman style

曲同主題都好
但詞差